乜野都話開gp傾就咪上嚟開post喇

討論區唔係討論 而係拎嚟開gp
狗屎垃圾都開gp傾 返5p傾飽佢喇

假膠死開喇

開gp傾下點解決呢個現象

啲人以為開telegram group就無咁5p

入到去咪又係幾十個男圍住幾個女傾計

唔開group 咪又係post內小圈子 而家仲清靜

屌

認同， forum既意義係邊？
有咩咪小圈子post囉